{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160498?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 지리산해뜨는펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 まず、ペンションに宿泊する人数が基準人数を超える場合は追加料金が発生し、当日現地にて決済してください。 基準人数のほかに追加人数を要求する場合、ペンション管理人と事前にご相談ください。 宿泊しなくても、追加人数に含まれて追加料金が発生します。 当ペンションではペットと一緒に入室可能なペンションではないので、動物と一緒にすることはできません。 付帯施設が提供される場合は、追加の利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に従います。 様々な便益施設が利用でき、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙客室、バーベキュー場、駐車などが提供されます。 ファミリー渓谷が近く、旅行者にとって良い選択肢になるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合は、ペンション管理人と事前にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は別途かかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設が提供されますか？",
            "answer": "様々な便益施設が利用でき、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙客室、バーベキュー場、駐車などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ファミリー渓谷が近く、旅行者にとって良い選択肢になるでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 391
    }
}